2017年最新版十六座小巴揀位全攻略

每次搭小巴 都係一場試煉
就好似買燒味飯咁 都係考驗緊你既運氣

好彩既 你最先上 有得揀位坐 有帝王級既享受

唔好彩既 就要同班師奶廢老逼雙人位
通常呢啲人除左拎住三四袋野之外仲會擘大對腳
逼到你得返半個位坐
如果你試過比袋仲有些少餘溫既豬肉貼住大脾坐足半個鐘，你就會明白同呢班人坐雙人位係咩感受。

最壞情況甚至係滿坐要等下架車

依家我地主要探討既係第一種情況，當你有得揀位時，應該揀邊個位坐係最舒服呢？
（以下意見只限獨自一人的情況，如果同異性/朋友坐，坐邊已經無咩所謂。）

*最高為五粒星

所有雙人位
評分：⭐️
分析：基本上係最撚垃圾既位 ，原本想比零分，但筆者試過一次，有一位白滑熱褲美女坐係旁邊，呢一星完全係比佢。比咁低分原因係上面都講過，坐你隔離既好大機會係班師奶廢老，可以話係十分不穩定既選擇。除非你對自己既運氣有極大信心或者一生人中過三次六合彩頭獎以上，否則請勿輕易嘗試。

而單人位有四個，我會用一二三四逐個分析（由門口數落）

單人位一
評分：⭐️⭐️
分析：有得揀基本上都唔會坐，原因好簡單，首先前方會比門口個扶手頂住對腳已經唔太舒服，而且由於對正個門口，大部分人上落車時都會望鳩住你，對毒撚黎講更加係一個大挑戰，除非自認好靚仔/女，否則都唔太推薦坐。

單人位二
評分：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
分析：最佳選擇！二號位有足夠空間比你舒適地自由伸展雙腳以達至最舒服既姿勢，唔需要好似其他位咁頂實曬，又唔會太過引人注目，想坐得舒服，一定係呢個位！

單人位三
評分：⭐️⭐️⭐️
分析：都尚算可以接受，僅僅合格既選擇，唯一亦係最大既缺點就係下方會頂起你雙腳，如腳太長或高過180既人士會坐得好辛苦...適合矮撚既位置！

單人位四
評分：⭐️⭐️⭐️⭐️
分析：唔錯既位置，適合曬毒撚們既性格，可以收埋自己係角落頭，位置有少少逼，前後距離細，但都仲可以坐得落既，唯一問題係，由於同司機位置距離遠，如果落車鐘壞左而閣下係毒撚性格唔敢大聲叫落車的話，咁就出事了...

以上就係2017最新版巴小巴揀位分析全攻略，大家有咩意見都可以提出

其實好似已經批左出十九座，你呢個攻略已經out 喇

比大家參考下...如果真係改左我會再試過曬19個位先再更新返

我坐開司機位

Ching下次個冷氣開大啲ok?

你都係想講有女坐你隔離姐

哂仲post

你食屎啦

一次咁大把咋
不過真係好正

有冇巴士揀位攻略

巴士黎講一定要坐上層...但始終太多位
我都未坐過曬
只能用車頭/中間/車尾分

中間最好坐 完。

上層左邊窗口是常識吧
由其架車經mk/尖咀/cwb﹐而家夏天大量波gap任你睇

單人位四最正
一路睇J 圖一邊塞車慢慢嘆又唔驚俾人望到

坐上層最大原因係 唔洗讓座比廢老

Ching咁好眼力

bullshit 單人尾二 一定係一星
坐住個勁勁共共既車轆 又要屈住對腳 條鐵又撞膊頭

成日有堆矮撚話好鐘意坐架喎

同埋突高左個人，成為全車人最觸目

打咁多字 都冇人幫你推post

推

屌你咩 爆哂d好位出黎

sorry 我唔應該只諗自己